（黃色娛樂圈）鄭敬基半年無廣告收入，幫手推訂閱上十萬

自己睇 ，付出左幾多

兩萬訂閱有無搞錯，

幫手推佢上十萬訂閱

Pish

推

支持

Push

有fol都咁話，佢片剪得好差

有介紹黃店

推上十萬訂閱

up

幫推

up, 大家幫吓手

佢做得你老豆嘅年紀，算係咁啦

點解無手足幫佢剪下
如果唔係夾硬谷上十萬SUB 都無用，根本無人睇

見到佢就諗起果條ming仔 不了

見到你就諗起你係777個仔？

佢D片有FHD未,睇左幾條以為自己返左十四年前

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

佢係雨傘就支持黃絲
絕對係手足
你可以話內容唔岩睇
但唔關ming仔事兩個人黎

如果ming仔有人性，記返起佢呢個師傅，
佢師傅就唔洗咁

佢最細個女26

唔可以為佢好後生

咪笑人剪片

幫手

咁黃無理由唔幫手

push

有冇諗過同王喜cross over

Sub

推！！夠都要推多d!!

done